其實啲live係咪黎香港多啲

好似多過大陸